又無阻到你返工,嘈乜鳩啊？

成日屌屌屌,又唔係拆你間屋